你必須出盡全力，才會知道自己無能為力

金雄鎔，1962年3月7日生於韓國，世界上IQ最高的人之一，兒時智商已達到210。他5個月能走路和說話，7個月能寫字和下棋。 2歲學微積分，4歲時就能讀能寫日、韓、英、德四國文字。

1966年，進入韓國漢陽大學物理系特別班學習。 1969年，被編入韓國建國大學4年級。
1970年，進入科羅拉多州立大學進行熱物理學和核物理學的研究生研修，並在15歲前獲得了科羅拉多州立大學物理學博士學位。
1974年，在NASA（美國國家航空航天局）進行研究工作。
1978年，回到韓國，轉攻土木工程領域，並獲得了博士學位。
2007年，在忠北大學工作。
2014年3月至今，任信韓大學教養學部教授[1]。

認清自己只係一個普通人
樂觀積極正能量開開心心做人啦

你知道嗎？

通常都係9up

呢條友好似係虛構出黎……

金仔仲勁啦